各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

唔好再講邊區要人，區區都要人！
個個商場都要人！
一個商場封左咪行另一個囉，全港有咁多商場可以行
唔知去邊嘅仔女咪去返自己區嘅商場囉
武漢肺炎底下，幫手刺激香港經濟，人人有責！
快啲出門口shopping啦

行街

最中意行街

行街又唔犯法

你又冇話要封商場

P牌仔幫推

封咗咪行另一個囉

最中意涼下冷氣

每個商場買支水飲下，keep返張單，我有消費架

一齊行街街

可以帶埋老母就最好啦，做個孝順仔女！

心動不如行動！

我就行緊街啦，你呢

依家咁鬼熱，冷氣費又貴，落商場涼下冷氣好過

時間唔係重點，想幾時行就幾時行
依家唔得嘅話咪食完飯再行囉

但最好就依家行啦

睇黎有人好驚我地各區行街喎

都係想消費下姐 好多鋪頭要執笠啦

買咗野keep返張單呀

費時一陣又比人話假消費

行緊

同母親大人行緊街

出街消費 香港再出發